[麻煩大家睇一睇] 機場可唔可以停一停?

我知大家最近好鼓舞，終於可以唔洗有義士受傷，而又逼到正苦就範。不過，我希望大家係時候停一停，放機場一條生路。

機場嘅遊客做得輿論俾我地後盾，亦都可以令輿論對我地反感。試想像下你去日本旅遊，日本人對政府有訴求，啲日本妹仲叫你幫手支持，緊係Lur飯應啦，日本妹喎。Okay冇問題，遲一日半日走，就有大和民族嘅人民不斷走過來同自己派傳單、傾下計，爽過返屋企。好啦，第二日啦。啲口號都聽咗廿個鐘，啲節目來來去去都係嗰啲，都唔緊要啦，人地政府唔撚理佢哋，又放狗咬人，人哋咁慘咪留多日當支持下囉，話晒都係半個屋企呀。

我屌你老母第三日啦喎，知唔知我保險到期，續保要錢、機票要錢、食個飯都要錢呀。好啦，你哋都好人，都會俾啲野我食，但其實我都係黎玩，我屋企都有野要做，工都要返㗎，我冇義務同你哋玩咁耐㗎。三日冇覺好瞓、冇啖好食，無啦啦洗多左錢真係會燥㗎。求下你哋俾我走啦。

好啦，其實我可能寫得太誇張，寫得啲旅客好撚自私，話唔定香港人真係會覺得滯留日本會更加開心，但首先香港唔係日本，其次我認同你嘅訴求，認同你嘅做法，但作為洗多咗錢，付出咗更多時間嘅一方其實真係會嬲㗎。如果有記者問我：會唔會覺得好擾民，我可能會先認同你哋嘅訴求，然後補返句，真係好騷擾囉。

我寫呢篇廢文係因為朋友叫我幫手寫，寫到咁柒我都唔係好好意思。我絕對同意唔洗有義士傷亡嘅抗爭，但要記住：水能載舟亦能覆舟。遊客可以令香港得到美譽，亦可以為香港配上污名。放佢哋一條生路啦，我哋要守護家園，都唔可以唔俾人返屋企。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

利申：非冷氣軍師，星期日夜晚發夢夢到銅鑼灣、北角、鰂魚涌、太古同西灣河。

有冇人覺得自推可以上熱門好戇鳩?

痴線咩寫埋D咁樣文，

同意

倪匡，陶傑，陳雲，劉細良，英美政府都唔認同依家個運動走向

結果極端勇武嘅人嘅思維：
倪匡？三毛倪匡識條鐵咩
陶傑？三毛陶傑識條鐵咩
陳雲？三毛陳雲識條鐵咩
劉細良？三毛劉細良識條鐵咩
約翰遜叫冷靜？三毛約翰遜識條鐵咩
美國國務院？三毛白宮識條鐵咩

極端勇武撚：全世界都係左膠！全世界迫害緊我地！全世界都分化緊我地！

收啦

聽日仲塞其實係唔係想逼班已經等左兩日都走唔到嘅旅客/外國人鼓噪出手打鳩班手足啫
至少都過埋818/隔日/星期六日

唔好忘記條方程式

和理非唔阻旅客> 定死線 > 政府不回應就全面阻塞機場

[塞乜X嘢]！我講機場呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

機場得旅客？

抗爭運動可以顧到幾多人？

噤多顧慮就返印度食蕉啦朋友

我只係覺得要俾人返屋企先 可以過幾日後再塞過

推

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

認同